蘋果：食衞局局長陳肇始同一友人加工人行宜家違反限聚令

今日下晝4點幾讀者Ken就影到佢現身銅鑼灣鬧市IKEA，一時睇花，一時同朋友談笑風生，身邊仲有一位工人姐姐幫手拎戰利品，惹來「3人行」疑雲。

食衞局回覆我哋話，局長今日外出只有一位同行人士，所以冇違反限聚令。睇返599G章《規例》，同住家人一齊出街或者坐私家車係可以獲得豁免嘅，未知陳局長今日係咪淨係同好姊妹行街，唔識嗰位工人姐姐，同佢冇抱有共同目的得到豁免喇。

一個推車 一個拎貨 一個望地下
咪冇共同目的
冇事

冇片證實佢哋3個係識既、一齊行緊同有交流過
就咁得張硬照砌佢唔死架喎

可能有，但唔放出黎住

蘋果係咪又想擠牙膏

班仆街仲敢出街都冇比人私了
香港人善良到

擠牙膏

法律係用黎管平民,
高官唔適用

3人行必有白痴

有冇人一槌打佢
打到佢喊

呢啲咁既小小政治危機
出嚟say句sor再自動俾幾千罰款就好易搞掂
但佢哋一定死撐到底
再有一堆藍屍死侍出嚟話佢無錯
仲要批評市民同傳媒別有用心炒作事件
跟住成件事就咁不了了之

吿死佢

佢當工人唔係人唔計

犯埋國安
不聽黨指引

就咁睇又唔太似樣
但到而家都未有聲明就......

點唔似呀 個頭加埋個三文魚口罩

作有回覆話只係同一個朋友出去 （無理個工人既存在）

好似覆咗 認咗係
有咩野必要到要出去 ikea買野啊
焗腸

奶共就冇敵，幾千都唔比，你吹呀

只准州官放火

自行犯法差別對待引人憎恨香港政府，拉得

唧牙膏

等擠牙膏

笑恥回應完再放料證明佢講大話

工人唔係人，不受此限

沒有錯, 只係敏感度不足, 完

就係要呢D豬兜回覆
令到擠牙膏有更深層既意義

做到野

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

蘋果牙膏準備好未

Push

咁樣死撐不了了之仲好

拉9佢啦

蘋果不嬲都係咁玩
故意有mistake位比你駁,之後再放出黎KO你

佢地玩依樣野都玩好耐,而且好熟手
上次鄭特狗比人爆借疫報告,唔出黎回應就係咁解

所以前幾年佢地打壓本土派個時,真係好難頂,而且輿論引導又真係幾勁

如果林鄭出黎應該比人圍到出防暴

推爆佢

自首啦八婆

即使係3人行都講大話話唔係，
diu你老味啦！！！

工人係返緊工
我係放假行緊街, 好明顯係冇共同目的

限聚令根本得啖笑...

正仆街

佢都唔係人 邊有違反

到時racism, 印菲就成為我們朋友

官到無求膽自大

成班垃圾

推

差個垃圾桶

屌

推佢啦 知法犯法

以前類似嘅case已經落得台例如財爺松:o宜家就可以咩事都冇

蘋果明明就寫「疑違」，樓主開post個標題就蘋果肯定咁講
大家都明陳肇始係只許州官放光，但下次可唔可以用返exact wording，或者唔好「蘋果：」

You can remove ar!

個友人去陳姑娘屋企住咗一晚，所以係同住人
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

不扮了不扮了

全民影相

拉，個拉係拉鳩佢

dllm 有d細路一個人行都罰

高官都行街啦
仲限咩聚?
齊齊開party喇喂

死仆街屈後生仔
你自己咪又係咁撚樣

恢復選舉
9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

佢怕唔怕有片

Puah